話說我用紙砌緊隻Ironman

睇睇下ironman 啲野發現咗個website 係用紙砌野
如無意外制成品應該係咁：

Paper model by Julius Perdana - 2012
有興趣既巴絲可以去以下網址一齊砌黎玩

支持

暫時砌咗個頭, 不過我痴得唔好. 個樣好似中風咁咩埋一邊

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

🤨

不予置評

你就唔戇鳩你最撚型

大家記得隻手呢個位係凹入去

正面

側面

背面

多謝

Failed買過副砌啦

我係自己print出黎
用紙砌都幾得意

D摺痕睇落唔掂

比心機
試過整呢啲剪剪貼貼，不過真係冇天分，覺得好難整，最終成品當然核突，自此唔想掂

你啲紙有啲軟喎

印左多謝分享

因為屋企附近啲影印鋪都無得印咁大張卡紙

唔係用普通A4紙做, 整過啦

我都玩過
建議樓主用啲木顏色筆
油返啲邊位 會靚好多

好撚核突呀
d 邊又唔齊, 出post 見人就認真d 啦

冇記錯要用返啲2xx gram A4紙

lol

加油

分享下姐
我又唔係咩專家a